點解香港係屋企開左暖爐， 飲熱水， 揸住暖蛋， 都可以咁撚凍

屌你老母去旅行落雪都無咁凍

孫中山

啲風大到我以為打緊十號波

咁垃圾都好意思拎出黎講

仲唔訓

55

因為香港濕凍,的確係凍好多
西伯利亞都唔夠香港凍

Yes

食多 D 野同著襪同帶手套
再誇 D 包保鮮紙係手腳位

帶手套🧤玩唔到電話

無印有手套呀, 不過凍係相對你身體製造唔夠熱同熱力流失. 根底要打好所以要食返好等有能量抗寒

打飛機多之禍

抽濕機+暖爐啦

冇人叫你射喎